一日就夠？ NO! 11.12繼續11.11 之後每日都係

我指返工

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

唔好用今日架方法得唔得，代價太高

天佑香港

推

預言戰爭會持續。

提出建議！

家下又係沖埋人到 仲要捉住人 再伶槍指住人
見有人中槍上前都比人開多2槍
仲返 人地良心無左 家下呢 唔係你地都跌埋啊

革命一定有代價
冇辦法

香港人
12號三罷！！

其實我就一向支持搞工會三罷，如果唔搞工會，又想人罷，就係要用今日方法

除非好好彩，好似上次咁，有船撞橋，就會交通大亂

試下建議呢刻做到既
唔好留戀之前巧合

重現巧合有冇可能？

sure

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

好啊 急不及待想一直炒落去了

好

唔停咁罷工ok

繼續落去

要回下氣 每星期一日

一步一步嚟
無限期罷工動員唔到咁多人
支持12罷工！

要長時間罷工 推翻政府

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

push

繼撚續

pish

Push

無限期朝早抗爭

pudh

我估計聽日會一切正常
差佬唔會連續2個股市日搞野
今朝明顯佢地有助攻
睇文宣都知
平時和你返工係推唔上熱門
連登推到上晒熱門，6，7個post既活動
佢地一定有準備，獲獲都係咁

中環/tst

一日就令差佬割兩次蓆，開槍同電單車，三罷多幾日，樓股冧，港幣弱，就會跪低！

我熱愛工作

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

出面仲有手足
睇黎聽日又要回復正常喇